「事件結束」請求Admin. 刪除我貼子

事件結束 我同賣家經已達成協議
同時多謝咁多位連登巴打絲打 幫忙

原來已經解決左

留低警世都好呀